有冇扮口試考生識女仔既心得

想利用學生妹考dse的恐懼接近佢地
利申149小肥

又小又肥

你都係專心考好佢算

細佬行緊可愛路線，其實唔差

係試場門口扮做問卷調查攞電話

首先要有160

門外派問卷攞佢地電話